致所有即將last day嘅中學雞

記住唔好咁上心
唔好相信啲咩中學嘅友誼係一世
果班撚屌其實都係表面上嘅朋友
心入面想你死好耐
人前人後全撚部都兩個人嚟
入到U 佢地好快就會唔記得你
「不如...出嚟食個飯啦」
「唔啦 我要搞上莊啲野呀 我好忙架 你條死毒撚喺屋企打住飛機先啦 咪撚過嚟煩鳩我啦」
「」
中學就講埋晒啲咩一生一世 唔會忘記對方
收鳩皮啦屌你老母
假仁假義假慈悲

如果你係毒撚
我勸你一係請病假 一係打鐘即刻走人
無謂留喺學校獻世
冇人會搵你影相 冇人想喺你件校服簽名
「唔該...Dinner哥 可唔可以...」
「可以呀」
「我係問可唔可以幫我揸機」
「」

從來最享受last day嘅人都係果班柒頭mk仔
特別係藍波撚
係咁搵啲女影相 一係就啲女係咁搵佢地影相
忙到走唔到
同仔影相？
做下樣咋屌你老母 費時比人覺得佢地狗公咋柒頭

所以各位中學雞
愛惜自己 唔好浪費時間喺呢班人到
grad book求其寫兩句 真係唔好浪費時間喺last day
考好個DSE佢得個成績先係真
加油

你on9姐

樓主毒撚姐

樓主無朋友

有錢就得

事實係你以為會KEEP到
最後你發現過幾年價值觀開始唔同
然後自己無再KEEP,個個都唔再覆WTS群

下雨天總掛念從前
球場上那可愛片段
突然又已一年 祈望再會面
舊朋友 就算心永未遙遠
但這刻渴望見 即使重聚再短

時光可變 世界可變
人情亦許多都變遷
友共情不變
那種真 找不到缺點
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網
你我再次相見
隨年和月身心雖秏損 友共情從難扭轉
心內那熱暖 仍是純真未變
Now and then
Think of you and me
Forever friends forever will be
Time is changing but nothing to be blamed
Cos our hearts forever sing

#友誼永固
#BFF
#BestFriendForever

我最好既朋友係中學識

#mypenisblue

我最熟個幾個fd 都係中學識
講緊到宜家每星期都幾少見一次
有時呢d 除咗你有無心維繫, 都要人夾人

冇見一年，傾起計。一打半打酒在所難免
依種感覺真係讀書一齊大既先有

我打錯咗, 係每星期最少見一次

我嗰幾個中學frd約好晒一齊去加拿大啦喎

雖然依家各自識到新一group 人，但有幾個真係由中一熟到中六，平時少咗聯繫唔代表無感情，約飯多數都約到

利申：成班frd由正經撚、毒撚、籃波撚、足球撚、mk仔組成，組合好撚怪但又傾得埋

事實係樓主毒撚又埋唔到堆

你一定係果個正經撚

樓主肯定係個D水魚 平時畀人抄功課 自以為同人哋好friend 埋唔到堆就一定係人哋問題

非
唔洗打稻草人話我埋唔到堆
冇人會搵我借功課抄

不過你啲柒頭cctoy犯埋呢啲邏輯謬誤我已經司空見慣

真

大學識果班先最虛偽
一約出黎食飯就話返工好忙 邊似你咁得閑

而家最熟果班都係中學同學
忙既時候一個月見兩三次
得閑既時候日日見
就算唔見 個group都日日傾計

你出嚟未 唔洗扮睇唔到
我喺邊段講過埋唔到堆係人問題
你喺邊段分析到呢個結論出嚟
快啲quote比我

未來演員 喺度嗎？

中學都冇真心fd
你入u 返工重難搵

咁標題唔應該係致所有中學雞，係致所有中學毒撚

放學拿拿臨捉個返屋企執返劑
因為之後唔會再着校服曳曳

有啲毒撚從來都唔會覺得自己係毒撚

宜家一完sem都會一齊出街食野
仲好fd

信樓主呢篇垃圾嘅人就真係要小心

一早睇化哂
Band3中學班垃圾 個個第時做下欄工
未last day已經疏遠哂佢地

樓主人生真係悲哀

有個醜角笑吓緊係傾得埋啦
下巴位on9仔可遇不可求

即係連socalled 同學仔都冇個嘅自以為是死煩鳩毒撚

嗱 夠薑就last day就喺WhatsApp group撚班同學即退group 反正一世都唔會再見嘅有咩所謂

係
我係毒撚對我發表呢篇文章有咩問題？

睇完覺得樓主好可憐
如果你想要朋友，我可以做你朋友

中哂

未last day已經退晒

更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網

呢句岩音

唔需要一啲因爲可憐我而同我做fd嘅人

約好去旅行？

唔記得提
出到嚟個成績幾差
過得幾折墮都好 點都唔好做狗
呢個係尊嚴同原則嘅問題

退咗就唔使理啦 我去到放榜唔使再間中學就退group last day 唔係比毒撚 我幾年前連grad din 都唔去咪都係咁過 中學嘅野真係冇乜意義 之後點過睇自己同埋屋企有冇錢姐

我都冇去grad din
我都清楚佢地會因為我冇出現而開心

其實真係睇你周邊係咩人

完全反對樓主既說話
總有幾個人可以keep到友誼
如果keep到幾年
就等於可以keep一世
中學既友誼係非常重要

你冇朋友姐

你毒撚姐

利申 我都係 中學得幾個frd keep到

樓主中學無朋友？

最熟果班係中學
睇你係咩人 就會搵到咩人做朋友

我最熟個班都係由mk仔 醫生 毒撚 籃波撚 酒鬼 組成

仆街 原來當年幫我哋影相嗰個係樓豬
屌你老母 張張鬆郁矇

我直接掟爛咗你部相機

淨係同意最尾嗰兩句

sad but very ture

多謝你睇晒

樓主依家都仲咁嬲 好慘

教你一個方法

借朋友ac
想講中學果班先最fd
一定要珍惜讀書時既友誼
因為出左社會好難搵真心朋友

你覺得我慘
我唔覺得自己慘
我反而覺得好欣慰 咁快已經看破紅塵

你係咪冇朋友？

中學fd先最長久
一齊玩足6年 性格興趣都會好接近
返學對住成7 8個鐘 相處仲耐過屋企人
大學反而太自由 相處時間短
識到真心朋友仲難啲

中學朋友先係一世
依家過咗10年仲keep到
係黎梗移民先可能各散東西

biggest lie all time

咁不如把握時間做打工好過

調返轉先啱，我人生最好嘅朋友都係中學識

其實小學畢業後已經可以體驗第一次
中學畢業後都睇唔化就真愛莫能助

2020畢業冇last day sor

得你系咁

唔排除真係有樓主篇文所講嘅人
但中學個班fd都keep唔到人生真係會好悲哀

最老友嗰幾個由中學到出黎做野都仲係咁frd

Same 反而大學果班收曬皮

大學本身成班 最後得一個frd到落去

眼見其他中學同學都keep到friend
但望望自己 中學唔受歡迎同係老師眼中係搞事既人
中學啲friend俾人一個唔該就搶左
佢地三個人去日本旅行 其中有個fd話不如預埋我
最後俾另一個人話唔想 就無預我了
見到佢地而家會出去行街食tea上屋企打邊爐

只怪自己毒撚唔識維繫友情

呢個先係最重要，尤其宜家D狗變哂種，唔係97前做人咁，額頭有皇氣照住。

太監同人講春樓唔好玩

我玩完春樓之後先做太監

你係玩完春樓先知自己係太監

我中學畢業十年
仲有十個中學同學成日約出嚟見同玩得好開心
樓主檢討下自己先自己有社交障礙就唔好瀨個世界有問題

咁樣辯論冇意思

點解你覺得人嘅社交一定要局限喺中學?

On9, 收皮啦死毒撚

中學同學只會係4-5年後約你出黎sell保險

比你秒咗

點撚解一定係要我檢討自己
我做錯野先要檢討姐
咁我做錯啲咩

樓主冇朋友？

你都痴痴哋

but true

你識D人虛偽姐
識D毒L朋友就唔會咁㗎喇

樓豬毒撚冇朋友乞人憎以為人地同佢一樣

樓主你識到啲咁嘅人都幾好撚慘
畢咗業十年最fd都係中學同學

睇人嘅姐
我宜家三十幾歲人同中學班老死仲keep到喎

呢啲冷嘲熱諷嘅說話已經講咗4頁

最FRD果班都係中同，唔係限聚，KEEP住一個月聚一次，無聊到海邊吹水都會。連登呢個USERNAME，都係用讀書果時個“同學會”做名，個名好ON 9，但先真摰，諗返，已經識咗30幾年，早兩年仲一齊旅行紀念30年，好難得。

所以，睇完樓主講嘢嘅你，記得珍惜中學日子，特別係中一嘅你，因為認同樓主嘅last day同學，你嘅中學歲月本來已經無得救！

個個都話得我一個先係咁
事實上喺唔同不起眼嘅角落度
就有我呢啲人
只係你地冇留意到

畢左業十幾年仲同中學朋友晚晚打機，每個星期都出黎食飯，有心Keep 既，一定Keep 到

真係個個唔同
有啲人可以中學搵到幾個BESTIES
但真係一啲啲囉

我嗰級啲中學同學，大家就真係一年都唔搵幾次

多謝你 你係好少數有理性同我討論嘅人
所以我依家都修補緊自己嘅人際關係
唔再令自己局限喺中學到

其實你地係咪get錯重點
樓主講keep 5到係講大班嗰啲所謂朋友，唔係自己圍內圍威餵嗰幾個

你都ON99，叫你同全校1000幾人都要友誼永固咩，唔夾咪由佢囉，但如果1000幾人都無一個同你熟，係你問題啦

屌原來我睇錯咗野
收翻 自膠一打

唔好意思，下一個回覆已經屌9你

冇
我睇錯咗佢講嘅野
原來佢都係屌緊我

#myfdisyou

屌 原來係同一個人嚟

有冇試過約極都約唔到人，大家都有自己圈子，最常聽到嘅係自己話自己返工，但講真食個飯，有心約點都約到，但你約人，發現個個唔覆，要逐個逐個問先至約到，然後心灰意冷唔再做搞手（因為約果陣又要處理唔同人嘅矛盾，食咩又要爭拗一番），做搞手慘過食屎。唯一主動約人出來果個，做緊保險，屌你老母。有朋友真係好好珍惜，變咗質就唔好懷念，因為已經唔係嗰回事。

咁睇你朋友嘅定義
識就叫做朋友？明明係同學

其實之前都有好多心理學文章寫過，當你地係同一生活圈子內，就自然同啱channel嘅人做朋友，但當大家分開到其實嘅生活圈（例如畢業，轉工，搬屋等），情感自自然然就會減退，係人性。

所以唔使同感情，友誼太上心。有當然好，失去左就長存心裡。來者珍惜，去者放下。

我都想有last day做吓毒撚比女女撚，幫人揸吓機，至慘係冇last day

係係係，你準確啲
所以篇文樓主講緊同學，唔係朋友

樓主咁毒真係慘

事實上一到last day
果班同學都會話到同自己友誼永固

呢啲虛偽撚

點解1000幾人無一個同我熟會係我問題
我做錯咗咩事

真係陰公
點解我會睇錯野話你理性
原來又係件on9中坑老屎忽心態

已經無人喺wtsapp講嘢

用緊discord

認真中學都識唔到真心frd其他地方仲難識到

我識到
咁算唔算破例

中學嘅友情仲薄弱過小學

你聽日死嗱？如果唔係，點知呢班係咪一世朋友，最後又要致所有即將last day嘅XX雞

夾咪一齊
唔夾咪分開
諗咁多嘢做乜
拍拖咩

樓豬好慘

咁你係咪聽日死
你又知你中學果班係一世嘅FD?
同埋你自己都識講朋友嘅定義唔同
我當佢地係朋友又有咩問題
我唔當中學果班柒頭係朋友又有咩問題
你唔好再迴避問題

屌你老母死柒頭
一啲邏輯都冇

屌你老母你條死柒頭講野柒下柒下on撚99咁
死柒頭老屎忽
我現實識你一定日日咒你死

樓主死毒撚中學比人恰到冇朋友

得架啦
我聽咗5頁

啊屌，話唔好當係"一世"朋友呢個設定係你個post嘅前設，都唔認同你，但你下一句又問離開中學之後反而識到，係咪破例，咪問返你囉

我件中學衫非常之乾淨，但我一點也不後悔

打機維持友誼

咁你真係麻 死毒撚

我個po前設嘅話唔好當中學嘅友誼係一世
你格硬屈鳩我係講係全部朋友
好波

你應該講中咗
條友㷫過火屎

我同fd個批中同仲係晚晚打機,返工係tg群鬥派膠

冇咁fd個批都仲會每年食幾次飯

會唔會係樓主你自己問題

利申:蠢撚

好撚辛苦
我真係唔知點樣答呢啲滑波
完全唔知你地點樣得出呢個結論

係
YO嗰啲好難有長做朋友，人地好快有新歡
反而456個毒撚先友誼長存

由佢啦
佢係自以為看破紅塵睇化晒嗰班嚟
冇fd都被佢講成「我先唔需要啲咁虛偽嘅關係啊」「得錢先唔會背叛我」
中二病到

再重申多次唔係冇fd
而係冇中學fd
我從來冇否定過朋友嘅價值

我覺得大學易啲啵
都係個句, 人夾人

成個post嘅風向已經比人帶到去:樓主毒撚冇FD,樓主中學一定好乞人憎,樓主中學比人恰到冇FD,樓主中二病,樓主好慘
此post已完
再一次重申我係十分重視朋友 但喺中學呢班假仁假義嘅人身上絕對搵唔到
如果你同我諗法相似 咁你對last day真係唔洗咁上心
希望呢個post幫你搵到共鳴

痴線 你中學識到嗰班假仁假義就等於全世界都係咁？

我係嚟分享自己嘅感受
唔係嚟客觀分析

睇佢個名都估到佢on9

男校

其實都係睇人,有咩好拗

屌
咁你個標題就咪能寫”致xxxxx“
講到個個中學雞都會好似你咁

知你係悲情男主角啦
快d去拯救世界
無謂同我地呢d連登仔一般見識
影衰你身份

樓主毒撚fact checked，毒撚真係好恐怖。

中學最fd果個已經幾年無聯絡過
你生活圈唔同咗就好難聯繫到
一開頭分開可能一個星期見一次
一年後就一個月見一次
幾年後就幾個月見一次
十年八年後一年見到一次已經係福份
利申中學lastday係十幾年前嘅事

其他唔同意
但同意藍波狗係仆街

我year3， 個高中班group都靜左兩年幾

都唔係既
價值觀雖然唔同 但仲有共同話題
其實都仲keep 到既
我宜家班中同 每次出黎都講感情野 甚至講得放過以前
畢竟圈子唔同左 冇咩唔敢講

班group 咁多人就算啦
正常keep contact 既都係自己幾個小圈子

又睇下你點睇
如果中學個時遇到一兩個仆街
日日玩9你
個種唔開心係一世

是

最active嗰幾個fd都喺中學識，你夾唔到人姐

唔好用你個碌鳩打曬咁多人
畢業十年都仲成日約出黎

部份同意
唔可以話所有中學frd都係咁，都可以有真心fd
不過中學有啲人真係好撚假，極醜惡口講bff一世兄弟，事實上一早睇你唔順眼，只係大家同班費事搞到咁僵
grad咗就唔理你，甚至block 9你

真笑咗 雖然樓主講嘅嘢無錯 錯在衰on9信嗰啲嘢

藍波狗最鍾意班房飛away

樓主好慘，中學朋友才真的一生一世。

無利益，一齊做戇鳩野，一齊為咸濕做白痴野，記一世。

廢話 咁梗有例外嘅 佢好明顯講緊大多數人嘅情況

last day of their lives

紅字同意

老套D講句,,,,朋友, 真心既, 一個就夠

秒

所以人類都唔係好人

呢到真係得少數人eg 樓主喺中學keep唔到長友誼
我自己畢業十幾年 啲朋友都日日keep著有online傾計
不過又唔係剩係得中學朋友好熟 大學 網友 舊同事都幾岩傾會長約到出嚟食飯

雖然我唔認同樓主講嘅野
不過其實我又覺得無必要屌樓主毒撚，又話係樓主嘅問題
keep唔keep到友誼同識咩人都係講緣份嘅，樓主覺得中學同學keep唔到住咪識過第二堆新朋友囉

中學識嘅朋友會係最frd嗰啲

中學男仔幾個FD仲keep住日日discord最意外係做asso仔都識咗幾個真心FD

其實關中學唔中學咩事 根本係睇運睇你幾時識嘅姐 小學識一樣可以好frd
邊個話中學友誼就係好重要

樓主死毒能

可能係keep唔到嗰啲唔會特登係呢個post講

樓豬你都幾小氣，明你點解冇朋友

樓主講得好。

沉默的螺旋
佢地喺度講嘅只會好似我咁比其他人笑

咁你又抵俾人笑嘅睇你講啲嘢 唔怪得人

你係咪有亞氏保加症係嘅我唔笑病人

真，維繫住嘅其中一個元素，就係大家心裡面都想不時回味番呢啲好難再有人陪你做嘅白痴回憶

清你band幾？

冇
你答我問題未?
我做錯咗咩要檢討自己?

你冇錯錯嘅係世界

唔洗做假膠
直接答我問題

3

你只能努力放下呢份唔開心
唔好比幾個人影響到同好多人既友誼

哈哈夜航鳥應該知道我係邊個

因為轉曬做signal
緊係唔覆你whatsapp啦

部份同意
但係你話想你死呢句
好似係你嘅問題
最多係過多幾個月之後唔會再聯絡
雖然疫情過後冇得去旅行
但係盡自己能力考好DSE先
考完試慢慢玩
唔想考第二次就今次考好啲

中學放學去麥記hea
大學放學衝晒去返PT

我就學得由小學識先耐
甚至係幼稚園識會更加長久
果種frd係frd到平時冇講野
但一講野大家都會盡力幫手
仲會有果種默契令友誼更加容易hold on

乜原來而家興咁著？

#91 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

屌拿星 係第二個po見到樓主 原來做人失敗到咁 中學連影相都有啲嬲 癡線

你睇下你自己啲反應先啦
正常社交溝通嘅方法都唔識

你認為一個人做錯事先會檢討自己
已經係你最大嘅錯誤啦
邊個話要做錯事先會檢討自己？
正常人日日都會檢討自己每日做嘅事
檢討自己對自己同對人嘅影響
你講得出咁嘅嘢
即係你根本係一個唔識自省、冇同理心
剩係接受自己啱人哋錯嘅人
咁嘅人點會有朋友？我見到你都走啦

呢度個個人都睇得出你有社交障礙
同你講唔係中學同學有問題，問題喺你度
你肯喺呢一刻接受人哋意見，你個世界已經唔同咗
但係你又要開post講又要唔肯接受大家講嘅真話
咁你就注定自己柒下柒下過一世
一世都覺得個世界有負於你
你最慘，所有人都係壞人，到死嗰日孤零零喺病床冇人覺得可惜，成個人生都係一場悲劇

唔撚理樓主係咪毒撚

但樓主講得岩

成績先係最真最有用既野 希望咁多位莘莘學子努力讀書 有個好成績

同kelly有影

但你屈我有社交障礙喎 又要我檢討自己
唔通我連澄清嘅機會都冇?
定係我要享受比你地強姦?
你屈我你又洗唔洗道歉?
你洗唔洗檢討自己?
定你都係覺得自己求其抹黑人係啱?
同埋唔理你信唔信都好 我grad咗之後社交發展得好正常
甚至過得比中學好好 唔洗再喺地獄度痛苦煎熬
btw檢討是一個漢語詞彙，一般指對自己的過錯作出反省或者自我批評

運動係維繫友誼最好既途徑下下都約食飯 食得幾多餐 食得多就會開始無話題 無話題就會唔想出

錯

錢先係最真最有用，希望咁多位努力投胎

刷中靚首抽

小心樓主又連續五六個reply覆你追住你黎屌

中學啲朋友唔did，唔通出到嚟啲同事/大學朋友fd?

有利益嘅關係一定唔會持久

佢唔撚答我問題 我咪chur佢答

中學啲朋友唔did，唔通出到嚟啲同事/大學朋友fd?
想知點樣得出呢個結論
兩者有咩關連

毒撚表示同意 從來都唔care呢啲儀式上嘅野

不過朋友嗰部分 係睇下你識咩人啫
中學frd>>>大學frd

你人生失敗者係學校啲柒頭皮姐
我宜最frd十幾個又係中學同學
老婆又係中學師妹
中學不知幾撚開心

樓主 我同你有同樣既情況 都係識d假人假義既「朋友」 但係並唔需要開po講e d

識到互相重視互相專重既朋友 咪繼續聯絡lo 其他所謂既「朋友」你可以唔聯絡佢地 唔聯絡已經攪掂 唔洗開po去阻人

每個人都有選擇 可以同專重既朋友過last day 係最難忘既事

點睇我嘅last day故事

未聽過

遲啲講埋grad din點過

Ok

唔係個個都好似你咁好彩

我係調酒師 機師 護士 健身教練 組成

仲以為係圍爐post
點知樓主係咁俾人話毒撚冇朋友 so9sad
連登唔係就偏激毒撚圍爐區咩

其實我覺得都錯唔晒
除咗最close嗰一兩個keep到，其他而家街邊見到都好有共識咁扮睇唔到

我都係 反而大學fd就比較high bye